原來共產黨等緊香港人嗌「香港獨立」？

等左咁多年，一定好唔開心喇

嗌咗：共產黨以為香港人要搞獨立，然後出兵

冇嗌：共產黨以為香港人要搞獨立，然後出兵

事實上：佢出唔撚到兵。

反送中係共識，五大訴求唔係。 會失焦
唔好舉美國旗
唔好叫光復香港
唔好衝立法會
唔好用火魔法
唔好用槍魔法
唔好裝修，藍紅資都係打份工
唔好打，會死人失民意
唔好搞前線，前線好多黃
唔好唱榮光，會比人話港獨
唔好，會激嬲共產黨
唔好，會激嬲美國